梁凱寧洗唔洗咁摟屌

波大籮大
睇天氣報告睇到扯

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

樓主老母都好撚摟屌啊仆街

屌你老母

正撚到
佢一打則身對波同個pat凸晒出黎

More

好想屌⋯⋯

有無人有佢FB 相？

有佢當值既天氣報告特別好睇

一定好舒服

女神

她一定有塊美麗西

屌你老母留名！

Btw 唔夠我大

樓主老母一定最撚摟屌

樓主老母好性感

你睇過佢未化妝個樣未必會再咁講。

利申：我屌。

波大
樣靚
腳正